真花定乾花?

其實女仔會想收到真花定係乾花呢?
聖誕送左鮮花比女朋友 佢又話唔洗次次都買真花可以買乾花 話可以keep耐D 但我覺得好多乾花都唔太靚

同問

西蘭花 🥦

我諗你get錯左佢 "乾花" 既定義
其實係咪想講保鮮花

我覺得呢間都ok

鮮花同乾花咪一樣放幾日就掉 真花有誠意多啲 不過有啲薰衣草乾花都好靚

兩樣都買下冇咁悶

你條女都出到聲話想要乾花
咪買乾花比佢囉

乾花幾好呀 係宜家真係幾興 做裝飾又Keep得耐
再唔係 你咪買有花既野比佢囉 反正大時大節都要送禮物比女朋友
好似天X有款彩虹花既錶 幾千蚊 同你買幾次真花個價差唔多 實用好多

豆腐花

真花，口講唔洗但送咗佢會好開心
保鮮花，一次半次就可以

見佢FB話買呢隻夠7千 會送埋乾花禮盒 送埋比你條女 一石二鳥

上星期去買野 個花已經送哂啦 宜家送利是封 都幾靚

好簡單 佢班friend收到咩 佢就要多過人/靚過人

真啦，放咁耐做乜鳩

女人講野都好信既

真花咪得
想要收花果一刻的開心/虛榮/滿足感啫
你估真係鐘意花本身哩樣野咩

送花本身就一個浪費行為, 咁不如買真花

喂 依家啲網絡打手質素咁低架咩？

嘩，連環分身打手，好低質

我想講，乾花都係真花，而且唔平，平個啲垃圾假花黎。你係咪想問鮮花同乾花？

有心既送西蘭花都開心